•••[檢討]休息撚散水撚全面退場！！！文宣組活動組聽住！改善日程！！！•••

推爆佢

認真檢討post

推

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

建議撰寫抗爭日程規則

推呀

啲活動幾日前要講定
唔好無斷斷推出黎

Push

啱，尤其三罷，今日推聽日罷係冇人理，有人理都唔夠氣集

要早幾日，甚至一個星期前講定